[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-9ada3186})
# 3 Отчеты

[comment]: # ({/new-9ada3186})

[comment]: # ({new-8b50039d})
#### Обзор

Меню Отчеты включает в себя несколько разделов, которые содержат
различные предустановленные и пользовательские отчеты, направленные на
обзор таких параметров как информации о системе, триггеров и собранных
данных.

[comment]: # ({/new-8b50039d})
